我係我們這一家入面個花帶桔-.-

咦 -.- 點解我喺度嘅 -.-
Hi -.-

-.- 唔通 .... 真係冇人喺度-.-

-v-

我係你老母呀仆街仔
今晚冇飯食呀，唔好成日喺房打飛機啦

睇上腦

屌你老母

柑同桔都分唔清

噢 原來係藤野 -.-

你係咪諗住扮花師奶 -.-

(-.-) ....

Ka ka ka ka -.-

藤野你個衰人!!!! ┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

-__- 咦 係啊桔....

噢 你好啊 石原同學-.-

(-___-) 你好 啊 冇咩事我走先呀啊桔

喂喂喂，講乜撚野呀，花老爺做紮鐵你小心

-.- 石食同學真係好奇怪(細細聲講)
但係我好想睇吓佢做緊乜...哈..哈哈....
點解會追住佢 ... 唔通

(´▽｀)咦 啊桔 點解你喺度偷睇石原同學嘅

藤野你個衰人!!!! !!!!!┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

喂呀仔你唔好禁痴線啦，自己答自己

(-.-) 你幾時見過地盤返工着西裝
-.- ... haha

┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻多事啦你!!!我同藤野同埋石原同學講緊嘢
... -.-

-.- 聽日又要上體育堂跑步

花師奶: 哈哈哈~~~我哋阿桔矯生慣養架麻 陰公囉~~~ ╮(╯▽╰)╭ 別怪她別怪她~~~

-.- 花師奶 你可唔可以靜啲

花老爺: 喂幾時先有得食飯(￣Д￣)ﾉ

花生 -.-

川島同學成日偷望你喎

係咩 -.-

痴撚線，都話今晚冇飯食囉， JR站間拉麵咪幾好食囉，去食拉麵啦，屌柒你

-.-!!!! 有聲

我係丸美

-.- 港女一個

咁嗰啲花生究竟幫你痴咗幾多個郵票

點解咁都上到熱門...

(-.-) 噢 係咩

我係石田

癲

聽講你家姐暗戀我

雖然係表情撚
但係個表情好傳神

我係你老母

做mud尻

別怪他 別怪他

-.- 瞓緊覺你嘈撚住曬

叫左妳幾多次唔好講粗口呀？

屌
個post好有畫面